CNN民調高漲 川普嘲諷：也許他們想取代FOX

〔即時新聞／綜合報導〕2020美國總統大選將至，據《CNN》民調顯示，現任總統川普支持度逐漸與挑戰者前副總統拜登拉近，由於CNN與川普長期不合，這也讓川普嘲諷地說：「CNN或許是想要接手福斯的位置」。

川普在推特上寫道，CNN所公布的民調顯示，他的支持率在短期內上升了10％，「也許他們想取代福斯新聞的位置」。

CNN政治立場較傾向民主黨，與川普尤其不合，屢次遭川普點名是「假新聞」；福斯新聞則是少數力挺川普的美國主流媒體，川普遂多半讓福斯新聞進行專訪。

.....